想問big four係唔係好好環境 個個都沖去做

我自己就做it d人話big four5年5萬 但我寫code 5年都有5萬 更加唔洗同人爭 想問big four有咩優勢 多女仔？

yes
岩岩先屌左件嫩滑粉鮑